中国女人不要再嫁给香港人了

移民到香港，要支持港独才能不受歧视
不能说自己是中国人
这样的地狱你能接受吗?
他们天天在吵每天150吗?
让他们一个中国人都得不到!
后悔嫁去香港的，举家回国吧!
全家都来!当个真正中国人!
不用再受香港人的气!

全家都来!当个真正中国人!

香港有什么好?
就是能上YouTube吗?咱们有优酷
能上Google吗?咱们有百度
能上Facebook吗?咱们有人人网
能上Twitter吗?咱们有微博
中国的房子比香港大的多
在香港住还要受歧视
回中国当个中国人去!

講得真好，絕對支持，新疆歡迎你！

香港天天游行、示威、暴动、打砸抢
证明了林郑治港不力
香港就是个地狱
受不了吗?直接回中国吧
中国是你的天堂
永远沒有游行、示威、暴动、打砸抢

中国人也应该离开新疆，让新疆独立去!
拒绝跟疆独狗往来!饿死疆独狗!

連登冇大陸女人
Post係到做乜9

豬咀港女最正

冇用，佢地會一邊抵制香港一邊假結婚黎香港，支那雞，你懂的

攞到身份証即刻返大陸，好多都係咁。

對啊!留在國內生活肯定比來香港好!

不會再來香港了。

看看港独狗怎样看扁你们?
抵制港独狗，拒绝假结婚!
拒绝拿港独狗的利益!
嫁给爱国爱党的中国好男人!

千萬別被狗日了

大陸妹送都唔撚要
Btw 撐

要港灿受垃圾港女的臭脾气